有男朋友之後我就無再怕凍

佢下面真係好溫暖
雖然佢都想塞隻手入我度
但小妹嗰度無佢咁大啊

成隻巨型暖手蛋咁
揸住訓覺

GAY

你係咪無得揸羨慕小妹呀？

This